[I/A] PES MOBILE 2021 【343】啤巴誤中1001！

07/ 01 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

U win

樓上垃圾

too slow

U too quick

2021 最強射手 r keane

我靠lag入左

仲要逼我睇慶祝

你可以話我垃圾
但係唔可以話olunga垃圾

sorsor 雲比沙卡第一次入波

again?

嘩
需要討伐啤

well say !

巴神英國上網貴5貴

你同啤吹奏搞到我有啲都想抽

go

wifi 定 電話
差唔多啦

日職11人一撚定要抽

直線坦克車wor

牛清泉幾時同我玩

抽左啦 我想繼續抽

你抽左單埸八球 震驚日本球壇 直線坦克車未

你抽中嗰啲有啲頹

Olunga垃圾黎

曾誠呢
我有cap罰球

俾奧雲尾機

有無人想贏波 我可以幫到手

嗰次同用住巴打完先發現奧雲威力

any go

no

ok

No

ok show me olunga

go but no play

ok go 等你入坑

樓上成堆on9
wucfu都重出江湖

油王go mei

樓上 on9

慘

換完Robson換紅猩定紅馬隊好？
紅馬隊同金馬隊分別大唔大

得我最正氣

又話冇xbox

巴神 on9

你實力一般 換乜都冇用

即係咩

humiliated😭😭😭
puyol varane 打前鋒侮辱我

曾誠罰球入你波影片

屌你老母cap乜撚

16mins 已經輸2-0
華美倫垃圾黎

captv

ok可以唔抽了
諗住唔再入波

我dllm
有種再來一次

轉拜狗挑你olunga機

我認真 用黑人隊4312
black lives matter

笑4

有無岩實力一般既

fb搵人買連完可以disconnect

有 快換elber

神鋒我實力一般carry唔到

想當年我 cech kahn 前鋒力戰巴神中超隊

我出黃種人聯軍大戰巴神中超隊

屌 普波都屌打我

中超隊已經收左皮
我而家日職隊都俾人sm

菜雞返鄉下啦

but u win
梅拿兩球中柱

無菜雞邊拱照到你班屠夫

講錯，一球古天樂

Ok show u r keane?

技術上較量 你已經贏左
點解你啲人咁搶得

等我遲下拎番部PS4番黎，免費幫你地搞連PS4拎10300

PES Post限定

kg晏d玩5玩

晏少少先

換馬隊吧 成隻game得三隻黑波legend lb 仲要irwin 廢柴有得免費換全game第一lb仲諗乜春

ok a即換

唔知平時md冇咁搶得
可能係系統波

ok if i not yet sleep

一陣睇熱
打第八級球隊 更衣室都無

係咪架

印度佬啦屌

True

u bug 88

用住先=仙人
大家小心

仙人屈到

最多偷你epoint用，同埋有得disconnect

我真係考慮緊block啤巴

啤重口味

唔洗考慮啦

啤真人係咪極重口味

yoyo幾正

獅王呢

有冇人go

影L夠未呀？

agger

here?

Try try嗎

正到仆街狼虎之年

來吧 好耐冇同吉打了
700442166

點睇19碎mavis

而家add go

gogo

Go

原來嚟咗睇女

@牛 go?

點disconnect

我頂住先ok?

上konami網登入＞登入資訊

高蛇你好

ok go one

又笑

有冇fb條友個名

我快樂兒童

考慮緊block啤巴

有好多個，我唔賣廣告啦

diu u勁能到
again

你仍然有料 我有啲運

Block埋你呀 笑 含撚啦

Dllm臭吉

Ok go你比t9果下靚到仆晒街 kahn上身

佢廢到on9你都贏唔到

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽

對不起

豬了

乜原來依家咁樣落腳會直紅

Xabi=真核，勁到

U on9?

我頭套佬次次都上身好癲

go last then sleepshow u manu

奧雲好煩 有bug

來吧 show u 我神陣

Pes系統吹罰=弱智

紅馬隊勁過金馬隊好多喎邊個話無分別

派你去收拾球王Balotelli條白痴

Xabi激活左佢

收皮啦 逢pes必反

我日職三巨頭 勁到自己都控制唔到

條能樣好茅的

go 睇下你而家咩料

快手啦 咪咪摸摸

球場個景靚到

隔住個鐵欄睇波

看台不下旺角大球場

go mei

E埸正
係1870年來 英格蘭最大級別對戰
第一級球隊(英超)vs 第八級(業餘)

Bruno幾球黃金機會都唔入

點睇我個屎高斯出波好屈機

olunga 下箭
我日職隊 喪失靈魂

show u manu

比多次機會你

來吧show u 真。大和魂

u淨係屈奧雲

ok 啤頂住先 so me manu

上個Pool我吹奏奧雲個個當我鳩Up, 我見大家都當佢廢我先用

牛佬又話show me r keane

葡超神射手入波了
輕鬆到
fake 一fake龍門先射

Ok show u r keane

go la diu

ok牛上

一睇就知對家lag機
正常個龍沒收

Xabi打逗撚住型防中幾好

對面個龍好似正職係廚師黎

點搞 仲係1:0 唔係要出son掛

E埸波好正 其實
對面跑兩跑無氣停左

屌你老美 pes逼害黑人

tap in 朗

見識到坦克車未

我前面5個藍色 後備仲有3個

我屌佢老母 兩場都下箭
今次死都出佢半場玩下

可以唔洗抽

巴神我用真亞洲隊同你p埸好不

不過平心而論 olunga藍箭 你都係會炒我

3:0 對面開始散哂 無體能了
但摩連奴塊臉黑到

好go last

你連隻davies都唔升滿大佬

要執一執 wait
熱埸波好正
街埸黎
熱踢得好hea=.=
摩連奴全程黑哂面

震攝

where is r keane

差少少啫我用黎升其他球員好過啦

ok let me know when ready -.-

冰人輕鬆mark死r keane

E埸波我估熱刺9:0

個龍睇落不下聖卡西高度

太凍 硬哂

Ok again

痴線 岩岩有球波 對面追追下無氣停左

高普

訓了屌聽日要早番開會
聽晚再go

影住高普

又唔同me go

大支野

Ok go one then 睇波

啤mimimomo

Ok 都係no go

都係no go

fake到

我陪你go

假人黎 笑死

ok go

go 接受我的怒火

依家先上來 我要訓了好凍

我用一個川琦巴西中堅先1

Go吧

咁早瞓 我今日5點先醒

早睡早起呀 今日算夜

oklets happy

生理時鐘已經癲倒哂改唔到

放左grade未

IM Cafu守唔到人係咪正常
我拎隻98 Kimmich打Rb 好似仲穩陣

唔好提第一次出grade

下 真咩 你邊似fishman

我上年全部p/f同埋點解我唔似

上半場好順 下半場痴左線

好玩 可惜lag
again?

Fp隊

有態fp隊

Legend才是王道

要煮飯了
研究緊生蟹膏凍左一日仲可唔可以食
下次繼續😘

ok 我睇波
好正
用到好多亞洲人

所以我輸咗

勢均力敵

仲有冇人go last

鳩估姐

我偷雞放左咁多勁人 都贏唔到

我隊亞洲人全部踢歐洲波 有d踢土超
除左 川崎前鋒個3件

好低 你咩grade

2.幾

Same

遇到killer

你地要加油

本日香港排第3?
正?

咁冇計啦

@奧燒
日本AV業界/AV女優綜合討論 (91)

#358 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得五集 冇結局 要等下一季
有啲似當年prison break

個professor 應該比百幾個人投訴
仲成日做埋d on9嘢

一個sem姐 唔驚 又唔係asso
不過都係要加油

今日冇力打飛機

咁撚癲

prison break好似正
五季我之前係netflix一次過重煲哂
仲有the 100 地球百子又係幾好睇 七季加埋100集 睇哂

我個個sem都2.8-3.2 冇有怕

@牛
熱出bale

地球百子未睇過 啤巴幫我諗好聽日做咩 正

外國好出名的
d女又正
有排你煲

有栖d女都好正
頭先獅王條link仲正

呢期鍾意睇田中寧寧

未聽過 天使萌is good

bale完埸應該會俾 業餘隊爭住搶波衫

點解

沉日踩左成日單車
今日屌左幾獲
隻腳已經唔係自己

天使萌no good
I am 以前橋本fan屎

@啤 唔該學下牛
唔好再po豬西

體力勞動日

天使萌最近空姐個套好撚fit
係我睇過嘅top3都有份

邊套唔係最新個套係保姆咩

FSDSS-077 被機長潛規則侵犯無法抵抗直至墮落的可愛黑絲美女空姐天使萌 天使萌

好悶阿
熱D人洗5洗咁hea
入波未

開始計時 睇你班友打飛機幾耐
點名

點睇

三上d fd

啤4312 雙箭頭one two 而家好屈

SSNI-647 女朋友不在的日子裡被她的好友橋本有菜勾引出軌瘋狂做愛
有無睇過

我橋本 天使 櫻空 楓可憐 明里 桃乃木都有睇開
反而三上冇乜睇

食完野未
我就睇完波
悶到= =

屌你老x 死現充

睇開麻美由真->田中寧寧

What is死現充

現實生活很充實的人生贏家

舊人淨係識吉澤明步
牛介紹個個好撚大波

條女整緊野食
我唔打得機 會突然叫我幫下手

Ching識嘢仲有相沢
睇嚟我哋同taste

結婚未

我中意齊陰女仔全部ex都係齊陰

同我哋係唔同類別牛睇唔睇rion

點解我咁靚仔要結婚

我哋睇親都係靚女型樣貌行先

Rion= 舊紅底
田中寧寧=新紅
麻美由真=黃底

巴神睇唔睇av

what about 樓主

之前講過 近排心態開始變
岀街個個帶罩
依加𥄫女都係睇完波先睇樣

呢排睇講普通話嗰啲

垃圾 我睇身材同女人味

啤j開 ive mavis

@啤 鐘唔鐘意呢啲

我有大波妹介紹 要嗎？有f

獅王小心bar圖

@啤

link??
有無刺激D既片

Bam

落葉歸根

歐拜倫

依加睇波 再睇腳 帶哂罩邊有樣睇

都無露點

區先啱

女朋友問你打唔打飛機點答

啤巴堅持暫不同居
有好多因素

之前係成人台睇post話av女優可以約

我的愛像落葉歸根
始終香港先係家

錢

我返intern睇 睇到冇停過

無興趣

明智決定我個fd同居成日嘈大交

肯定闊過西隧

真定假

真但通常都係三，四線女優

真心 如果有三上屌 你會唔會比錢

將夜都未睇過 你無資格講網絡小說的

屌有得屌點解唔屌

u sick ball
上到床差唔多啦 夠大波順眼就算啦
刺激 都不如你真實見到嗰啲人

係屋企=極自由 想點就點
同左居我晚晚12點訓左啦
仲係到吹水咩
加同居點都要受氣 同無左好多自由

我記得見到有美雪愛麗絲fans話佢黎香港果次好似有門路

淨係對鞋擺得唔好都可以嘈一餐啦

同居五六年 除左暑假 典睇

diu this 算啦
咪同三上一樣樣

仙人都有門路
有都唔出奇 咪又係雞

之前成日聽fd 講如果你識人3000已經有model屌

U?

ys讀書時候省左好多錢

咁其實係嘅 佢地都係賣身拍片

悲哀

係無得隨時打飛機 呢樣慘

平過香港D PTGF
3000蚊得拖手同鍚幾啖

叫女打咪得

而家啲女醒過我地啦 無樓同車 你估有得屌model

你唔明架啦
有啲av係只適合自己睇
另外嗰啲先適合兩個人睇

屌
我又想揾返張PTGF圖出黎
162cm 102kg G奶
收好貴 好多香港人約
要預約

而家痴撚哂線啦 d女賣相呃毒撚可以上樓仲要覺得自己好高尚添 又要做雞又要拎貞節牌坊

This係邊位

好串架 post完3點式再post以下留言

香港三上都唔識 好打有限

出哂名嘅咪唔會走去做雞
屌都係屌啲唔紅嘅女優

有咩av網推介?

好辛苦 其實我幾尊重

呢張有啲似不過都唔算靚女

avgle

中學靚d 碌落d

佢提議去吃日本野，帶左我去吃一間日本餐廳吃中午飯,佢起勢咁叫，唔貴個樣都唔叫，一個中午飯用左我千五蚊埋單，算啦！可能佢對食有要求啫，之後佢又行商場，入左間賣手袋專門店，係咁睇，之後睇中一個手袋問我靚唔靚，我話幾靚啊！佢竟然話剛才我話會送見面禮比佢，係唔係真，定係講笑，我呆左一陣，再望一望手袋價錢牌，成3萬幾蚊，我就提議不如我上網買個比你，都係差唔多，個時連個店員都忍唔住笑左，之後佢拉我埋一邊，話如果我買比佢，話今晚可以陪我，當時我色心又起，竟然真係傻到簽卡買比佢，再上網book間靚啲既酒店，我哋拖住手去到間酒店門口，佢拿起手機，話屋企人出左事，要趕住返去

毒網

我諗其實一定有做 講到尾咪又係錢 假設有人offer三上個agent我真係唔信佢唔接 平時拍片比果堆60歲老野中出佢都肯啦

幫人掘礦
但係佢啲片最全最快

一線個d可能驚性病 遇到變態
要培養返一個三上岀黎唔係咁易
其他二線個d老系都接

隻抽未

好青澀點解依加唔同咗樣

準備去打牌

我都有諗過 其實你做呢行要好大覺悟 你日後有冇人埋單 將來仔女比人笑 /自己拍片冇哂底線等等 同埋我相信有堆唔係自己想do 為生計

傻仔 你試下出黎做幾年野 怕你頭都禿埋

化左妝 愈化愈濃

真 巴神言之有理 發人深省

條友自己開左間類似secro 個d shop
發左達了

Av01 快 but lag
Jable 無咁快但齊片又唔lag

我假設求其一個一線 如果有個有錢仔開佢一晚幾皮 我覺得佢實制

你估人地做生意唔洗用腦？人地要用埋身體啊

我做左兩年幾野 老左幾倍 屌佢老母

Serco又係好正果然我同奧燒巴同口味

佢間shop好好笑
本身自己做model
做做下叫埋二妹
再叫埋三妹
成家走晒去做model

Serco我中學師姐 whitetail個cissy我師妹

我成日覺得其實做到大球星或者發左達果堆人有乜好煩 佢要乜有乜 日日大魚大肉開party

應該幾皮都唔得
啲一線已經唔係靠av揾食
你見佢哋一月片就知

樣靚真心好搵d 我見其他ig shop同款平100
靚女model貴100蚊

Cissey少7

你禿頭未

巴神笑死我

同Serco比 邊個都柒

牛都係 一個慘字 話中有話 帶出多年同居心酸

一月一片

都係 之前alice好似都十皮

短髮控但唔係嗰個都carry 到

如果要屌三上可能要50-100萬以上先肯

球星訓練 控制飲食 屌西都要留體力 你估唔辛苦 仲要幾多個踢到英超 英冠都已經係全世界可能頭1000勁足球員
有錢人都好多野煩啦 人生在世
強如馬雲 都要怕俾中共屌死

未但係怕鬼佬啲水唔撚得掂

我講野又好笑又有道理

大球星至少佢地唔洗煩錢先 比起一般人 其實大把人努力過佢地不過佢哋有嘅係天份 之後先係hard work

髮質如何 想知你平時r頭會唔會有掉髮

除左努力 仲有際遇 把握機會 運氣

的確係天份已經係屈機加上hard work

唔會 但係好容易M字

不過世界從來冇話過係公平 有d人有嘅才能 你一千倍努力都唔會做到佢咁 例如職業球員 你努力過佢一萬倍都唔會有用在我看來 才能可以話係神比佢哋嘅禮物之後先係努力

一定啦
富二代 人地老豆咪一樣有努力

人一大左真係要留意頭髮好撚恐怖

富二代要煩點洗錢

我都係啦 返得shift多頭髮都少咗半

紅馬隊用落同金馬隊都幾唔同感覺勇武d好搶d

最已陣全紅換走埋BigGun就Perfect

呢兩張Messi 有冇分別?
見佢幅相唔同

無

估巴狗定阿狗

一張係跑快d啦，一張係咁都唔入，搞很錯

其實出黎自己住最煩係要三餐自理，又要做家務

請鐘點或工人

請工人好煩架，同埋唔想屋企多個外人係到

邊張係咁都唔入?
上定下

男主外女主內
叫你條女做哂
自古以來女性地位不嬲低

間屋本身唔夠大，仲要加多個外人
又要多一筆支出
又唔知請唔請到好嘅工人
到頭嚟都係自己做返啲嘢算

真，到時易請難送屈已經唔係錢既問題，你會想死24小時屋企有個計時炸彈咁

慘
我屋企有工人 我幼稚園到而家養左好多年有感情唔捨得炒

請左先岩＊

啤今晚同條女試下講

女人
無工人就要做哂d家務同煮飯架啦
有咩問題先
問下佢阿媽啦

但佢都有番工

咁又點
女人＝返工＋做家務
男人＝返工＋一家之主

一家之主即係做啲乜

用住先你唔好受女權人士影響 你要振夫綱！

咁請開慣咗又唔同講法
我之前個同事，生仔請咗三個工人都唔滿意，都唔知係邊個嘅問題

外出購物

因應新型冠狀病毒肺炎COVID-19疫情緊張，馬來西亞日前推出進一步的管制令，規定只有「一家之主」即父親或長子可以出門購物，女性則不能。

有個fd屋企個工人請左20幾年，最尾屈佢地打佢要賠錢

我等睇你第時試下講

我個個好耐了
都係當左半個親人咁 先繼續請

而家女人仲惡過男人，慘

中日韓都係咁

在中日韓三國，傳統倫理觀念主導了他們對家庭和女性既定角色的觀點：女人是為傳宗接代而存在，而嫁給男家後就要秉持家庭「開枝散葉」的使命、還要好好處理家中大小事務，照顧丈夫和兒女，不應「拋頭露面」、外面工作。

香港先係

牛生埋b已經完成使命，仲有無地位

用住先😭😭😭😭

btw換左紅馬隊未，勁過金馬隊好多

你有咁多神龍仲換btw我計過PC日日登入計埋MD，夠分再換多個IM

登入埋PS4可以換多2個添

而家黃大仙咁喎仲換

@啤
Vote for your favorite rising stars in Asian soccer!

視后係癲姐

TVB算柒數啦

抽紅施治算了 頂唔順紅猩

金簡尼勁過晒all

我條女返學+返工都日日煮飯搞衛生

呢排隻紅施治又勁番
金簡尼我覺得唔差

之後簡尼比人感覺好穩陣
而家on99咁 係咁比人0角度爆射

我覺得最難入都係紅施治 個身又長反應又快

救近射真係幾屈但出迎慢

而家齊腳唔洗再抽人

唔係必入我都費事起腳 一定比佢撲晒

Keane 可以必入

遇到件rating 14xx回傳狗
真係吹𨶙脹

自己廢被人入波先

幾時pvp比我破處

高登

慶幸呢排都冇撞回傳狗

我都好中意簡尼
有時好多神撲 真係太唔穩定

牛歡喜要配咸酸菜架

你有紅施治仲換紅簡尼

啤仲有紅卡斯啤諗住儲齊一set龍門？

紅馬隊你刷左咩技

啤巴抽唔到日職mvp龍門 實力大受重創
大家有無其他龍門推介?

左閘 through passing
中堅 雜技解圍

直傳單觸will better

點睇啤換紅猩

thx ling b

想換咪換

鄭成龍都勁的 有1米91cm

南韓國家隊既三大龍門之一
今季日職金手套及日職最佳11人
亞洲黎講應該差唔多最top

我就係咁既諗法
細個睇佢踢世盃 佢好屈機

龍門會唔會刷埋技

刷左10張 但得2招
射12碼專家 同超級後補

前者射唔入俾人快開反擊就仆街
後者 龍門除非受傷或紅牌 否則變卡里奧斯既表現都唔會換

紅施乜都有好似唔刷都得

啤覺得3個紅底龍邊個最勁

會 我強迫症

龍最重要應該係 gk low punt
如果齊就刷 fighting spirit

good idea

現實黎講3個都屈機

但打機
卡斯反應神快 但手腳短 咁多巴打鐘意重炮 死緊 同埋佢撲波撲唔遠 好易俾人補射

施治 救遠射同高空波都唔錯 但腳下功夫mama 反應都無卡斯咁快 加上係防守型keeper 救近射或單刀會差d

紅猩 未測試 但尋日同kg打 好似未見過佢撲過波😭

鄭成龍 The Best

屌

你應該慶幸呢排都冇撞回傳狗

兔點睇妹波狗
領先一粒好多無謂傳球 節奏極慢

從來唔咁做

輸波也是正常 天生我太善良

啱啱撞到條友個網好順 感動到哭能左

尋晚牙積士都係咁喎，不過2-2，唔知以為佢地蠃緊

系統要你輸就輸同抽卡一樣，一入埸就定左贏輸

有冇咁誇我覺得佢會刻意令其中一邊易贏

好平隱咁打，個儍仔龍用頭傳比對家射，最近試過4-5次了當你見對手必入唔入或撞柱試下個龍大腳，一頂比個cf是但就射，咁就入。要你贏做都做比你入

@獅王

同埋呢隻驚d教練，個個都係容天鵬高伯新，岩岩夠分，永遠冇方嘉柏告東尼

高登而家1346分
距離啤巴之前交手個1800分仲有距離
高登加油！

Ok 牛絲決定繼續保留個不敗記錄

人類最後防線

大巴戰術？

1318now打lag真係冇辦法

我嗰隻落地慢，成日輸地波
黄猩反而救到

keeper我差鄭成龍

red given>>>>>>all

屌其實我想要試下用，但好似無見人抽過

龍門其實只要用top tier果堆就可以 冇乜好大分別 最多都係出唔出迎

係喎屌
啤巴仲差e個龍門
完全忘記左

屌
樓上由9點開始鑽鑽撚到而家 好大聲
岩岩d電話打黎 d同事話我好嘈

點睇巴神啤巴推薦既鄭成龍

你說什麼都對

睇stat嘅話佢最差同埋可能冇人抽

下次有得換啤巴換

我要草齊全套紅底龍

鏝狗名叔

收錢教人pvp屈牛c機 有無得諗？

其實合理係出找卡數版出鏝版唔知做乜

我都想換埋barry given

琴日我用冰人已經夠做mark死佢

barry好用囉

暴力般im有無人抽？好多勁人

撚伯其實合理係出找鏝版出轟版唔知做乜

抽到阿仙奴金波cf super sub 99 speed

亨利出咩版好

摩洛哥

好似出金底謝四

阿支奴不了

抽左紅底嗰班仲有無出場用？

later show me

法迪

ok show u tonight

出巴塞版 伊巴 哥利斯馬 點睇

用落唔勁

其實好on9，數據通漲

真，踢得嗰兩年鏝

啤巴點睇牛絲大巴🚌又撚到人想刷無效

溝埋一齊做瀨尿牛丸啦

左亨利 中間舒利亞 右費高

點睇互換東家

佢刷5刷到？

亨利聽左幾年幾時買版權

玩緊fifa有

皇呢期咁窮

最想要係R9腳腳七注

髙登巴做唔做到五十分完約呢教練？

夏神仲水過古天奴

我比錢續

刷唔到
刷左4次都fail
最後完場

夏神過完檔拎肥約就退休啦仲同你搏皇都on9

用盧卡古頂住先

又鈍又鳩，不了

古天奴交換deal?

驚佢地命都無

用benzema 喂波比son前插

費高當年咪照樣開角球

冇留意😂

屌呢個tweet真係好柒

😂😂😂😂😂

👁 👁

有無人抽羅馬fp

鳩巴曼城黎香港有冇去

@奧燒 睇左你sd出黎條link
條仔個樣high到

[瘋傳]港女爆房自拍流出

有，不過坐山頂位，下次都唔知幾時再嚟香港

疫情幾時完

衝落去冇人理的我拎左史達0同哥迪奧拿簽名

屌你原來係跑到中場叫口號條友
我落到去嘅時候佢地都入咗更衣室

有冇人可以share邊到搵人代連ps4 同 xbox 拎epoints嗰個約戰群join極都join唔到

永續

Outlet買199 放返岀去1099

1099買到個簽名+波衫都幾抵屌

係充滿我汗味嘅波衫
我諗住買黎睇 氣氛好d
點知又冇實又冇欄 就衝落去影相簽名
之前T9黎都有簽名

早知我都一早冲定落去
如果下次仲有機會，都唔知係咪仲係哥狗教

今日好多同事帶飯 塞到個雪櫃滿左
同事B話打開個雪櫃
同事A個玻璃飯盒就跌左落地仲爛埋
B就好好心周圍問個飯盒係邊位
最後A要B賠玻璃飯盒錢+今日午餐費
A就真係磅水

今日午餐費

好喜歡他

黃馬隊同 紅馬隊分別大唔大
有無紅馬隊食評

用緊signal

隻 app 好簡陋

用whataspp會俾人diu

我老母一聽到我比三千蚊就開始發癲，不斷係電話轟炸我，我都解釋左佢知，我想存錢投資下。但佢仲係不斷咁罵我 話養我咁耐又性 呢啲說話比我聽。

呢排用灰底包皮打到如入無人之境佢真係紅底級

唔關事
你用咩球員都打到對手如入無人之境

咁抬舉我

似進入無人境

你up乜春 btw 包皮真係好撚屈 你try try

無人之境都冇聽過

我今日係咁比長傳屈機

其實咪又係屈遊戲漏洞唔比你轉人mark 用親都賤種狗黎

有聽不過冇記歌詞

He rubbish

唔係特別鍾意單丸

仆街岩岩打場md拎epoint，對面球球長傳比包皮

你一樣屈包皮

我冇屈長傳

你屈短傳

no!

有無睇埋part2條女好淫

邊到有part2?

啤巴點睇咁嘅樣都食到正妹

真心正

個樣中上 最緊要夠淫

無問題既
為男人爭光

pes post個個巴打都要好似上條蛇咁 振夫綱！！！

Pvp

無女

手足

佢有仔 你柒左

我都有仔 你柒左

沒有一個能打的

你有毛病

Owen

gerrard

Ok try one more

Kubo都唔揀？

ok show you one more

日本鬼子

kubo俾愛麗放棄左 走左了轉左會

去皇馬打正選

收工

kubo仲咁young
雖然佢係愛美麗手下出埸機會唔多 但出親都隱形無入球無助攻 係皇點有正選

咁去英超 等俾人踢死

Batigoal

故意輸

贏咗又要again

咁辛苦你

一陣比你搞到冇精神打md 係咪你賠coins+points先

Pes個比賽咁撚on9 如果你係Celtic pro player 就要用celtic打比賽 人地拜仁就用拜仁比人用利雲打蘇超垃圾

打打下md 有客打黎
一野跌十幾分 仲要無points 曬時間

打md慘定work慘

南華pro player

隻klosterman刷左7x次都唔出pinpoint crossing

差唔多

屌奶星 被長傳狗連入幾粒
del game算

玩留

del咗了

小小苦楚等於激勵

我會成為之前吉咁嘅角色

為咗心理健康忍痛del咗

G持，垃圾驚

認真 打少啲gameplay 真係的

我玩magia record日日都咁開心
pes日日屌老母
高下立見

其實打佢gameplay都係想過下引踢下波 但係太垃圾所以成日打到人失智除左一生同牛之外真係冇乜見人打呢隻傻閪game係完全冇脾氣

望住啲人課完金再比gameplay撚幾正

如果有10周年故事就正

不過我可以同你講 fifa仲痴線 好撚癲

我

呢個好笑

你 有

Magia record

你呢句差唔多串晒全部人

咩game黎 高登有玩？

牛好enjoy

我愛pes力

你google下睇唔出兔中意玩呢d

佢拎住隻普金willian都可以好開玩一日 之後話搵到新bug級球員 樂天派

屌啤仲要po上黎

係 好正

你也很正

究竟一生eq有幾高

Over 9000

你都有玩

pin this

iq去曬eq到

冇玩

你盲？

pin my comment u sb

你之前話有 仲話課唔少 做乜唔認

係 我升爆左隻不知火

你星爆氣流斬?中二病睇醫生啦

Pes po 幾大勢力

1. 變態動漫撚
代表會員: 月兔 新海天 黃前
特點: 變態 蘿莉控 po H圖

2. 死老野
代表會員: 牛 一生
特點: 年紀老 eq高 賭馬

3. 死靚仔
代表會員: 胡師傅 金毛 OzilBounce
特點: 大學未畢業 日日講做project GPA 講野on99

4. 25仔
代表會員: 團長 Wai Aristo
特點: 無

5. Gay
代表會員: 啤

-待續-

第5 不能同意更多

爛b已經出咗兩集無人講？

幾時到電莖

6:弱智:球王Balotelli 香港戈頓

死老野點解無你份

碧藍航線 微速前進！

係都加埋你啦

我不弱智

慶祝＋回傳

如果你裝左signal係story講出黎，係一定會有人跟住做，我就係其中一個。

pes signal group 你join左未

如果你裝左signal係story講出黎，係一定會有人跟住做，我就係其中一個。

胳肋底毛係生喺胳肋底嘅毛，女人興脫胳肋底毛，因為想好睇啲同避免有體味。

閪毛呢？

我識有個女仔 佢平時都著得幾密實下
所以好少留意到佢格肋底
有日無意俾我發現到佢冇剃
我口痕問佢點解唔剃, 佢答我話有毛性感d
我話好多男仔都唔鐘意女仔有格肋底毛架wo 會扣晒分
佢就掉轉頭反問我 你夠有la, 你又唔剃?

女人先要剃
男人剃就變那型

啤口花花

有無剃過9毛

你唔好曬咁多太陽，會傷

Anyone go

冇特別剃
呢幾日成日放隻手入袋底取暖，好 c 伏

hi最愛大師 打左md未

我以前有個中同 好鐘意伸手入去R袋袋
跟住唔洗手同人握手 用人枝筆 掂人本書

打咗三個，三抽roma
其他三個唔使抽

有無中劇本局？
Roma有咩人值得抽

有！用Roma 已經係最大嘅劇本局
兩隻cb =bug lv

Rooney 坐正
今次真係留金抽Rooney,三個月內一定出

牛😭

The100好睇

睇到第幾集？
愈後愈正架

黑鬼首領個仔比個靚妹一刀插死左

我屌佢老母 中兩個金波後衛 一個pedro
不過我而家羅馬差一個後衛同龍only

仲好早
之後仲正
d生番野人同現代人開戰

做咩要屌人老母咁惡？

ok 收返
屌人老母其實好on9 除非你知道人地老母個樣ok

剃完 生毛會痕撚到pk

go but no app

屌我仲以為佢係主角

仲追緊dc 下一套就決定the 100

K社我屌你老母

垃圾

大獎仲想點，刷一招技 已經勁過vvd

Down app

有排睇
不過好好睇

曼般皆下品

我唔想要迪施高 仲要兩隻

好過右翼送嗰隻仲勁

咪我囉 頂佢 gift from messi

有 messi 加成仲想點

屌我md諗住簡羅馬 唔想成日用祖
我本身得4個羅馬人

戰神 王子 迪c高 柏度

屌我岩岩抽埋
而家有3隻迪c高

我屌你老母

金底唔計已經on9

我知，特登串你

啤巴喜得羅馬大將

olunga 經已花光所有運氣

唉
fp真係好難抽

雖然得兩招技，但實用
Cb 愈多技=愈垃圾
Eg 碧根

Md比狗打

刷咩技好

我目標係中佢
不過隻金波後衛都幾勁

阿仙奴抽左一下 中patrey
想中埋新後衛就心滿意足

哇！珍妮佛羅培茲！😆😆😆

反正都係屈md,一定係盯人
你過到佢，佢隻閪手都會㩒低你

我一次都無見過

仲特登google喺邊度可以睇到

well say!

你剛攻擊我的村莊？

我都係

呃
應該是吧？
你大老遠跑來這裡就因為我攻擊妳的村莊？🤔🤔🤔

王興貴

有冇人打場

用得好地地無端端轉一定有原因嘅

原因係咩

咪你

我做錯了什麼

同我一齊9up

我個老馬盃仲未打完 我都quit

Weak

9up無罪

戰神好廢= =

仲打垃圾md

迪C高仲廢= =

迪C高 戰神兩大垃圾
靠王子一個頂哂 陰公

下 我靠戰神三勝一和
勁能到

Batigoal 要有位比佢射

已揾到最強神鋒 柏度

佢係勁 走位好 帶波痴腳
左右腳都ok

想問下紅馬隊刷咩技好

10s

2 mins

直傳／單觸

紅馬隊真心幾正同金馬隊唔同

我成日都係呢個廣告

elbert 換唔換得過,見FB D人吹到好勁

@牛，係時候你出場

係咪牛佬fb嚟，呢度多數換簡尼/馬甸尼

係都換科蘭
btw換李華度

換左大猩猩🤮

有咩分別？

要前鋒有科蘭，中場有Robson, 後衛有馬隊，龍門有紅猩，咁多選擇都仲問

防守硬淨d搶波勁d前插勁d，加上佢本身有頭球技，可以刷直傳

any lunch p?

金底勁過紅

清左md未

各打一場done

廢，唔駛換

fb班人＝牛

睇數值都廢到仆街點解會有人覺得要換

你見識過柏度x elbert既威力未

比對家456？

did no lunch p?show u manu

不解釋

diu

Elber呢

一早話左MD比狗玩，Game Play又垃圾

佐敦mtr 行7min
3房一廳一厠，1人1房
和2位女仔住緊

因為工作需要 要住另一個地方
想有人續租2月-8月，當然之後再續租都可以
有意pm

你哋全部都是狗
quit game保平安

一次性交一年房租？

做隻貓做隻狗
儲卡Game黎是撚但啦

btw想玩三國志戰略版，但玩左兩日都覺好on9

有冇係 pc 版入 shop 扮買嘢？

冇我直接撳左連結konami account

要扮買野連多次

出面連完應該要入 myclub shop 扮買嘢
到時再連一次，agree 埋啲條款
取消返購買就得

20-21歐霸盃
1.朗尼（曼聯）

2.喂朗尼（熱刺）

搞掂了 唔該哂兩位巴打

3.喂～朗尼（阿仙奴）

20-21歐霸盃
1.朗尼（曼聯）
2.喂朗尼（熱刺）
3.喂～朗尼（阿仙奴）

見無人，惟有加多一隊
4.最愛（羅馬）

善心打破零回覆

岩岩簡曼
埸埸打拜
陷入苦戰

quit game未

請睇置頂

玩左10分鐘delete

打md=on9

根本掛羊頭賣狗肉

拜隻左閘同d中埸 又快又硬淨

福仔 般奴 馬迪爾 俾人撞撚死

已經揾到最聯最強入波之人

慶祝狗

佢地慶祝先
今日埸埸佢地都慶祝

佢地長傳俾利雲好撚勁

迪迪洛夫多次失位

打拜要用bally ,其他用迪迪洛夫

下
我隻 sule 都俾 cavani ighalo 撞到變弱智咁

sorry 卡雲尼勁 入左好多波

屌你老味日本仔

震驚日本球壇 單埸八球 號稱直線坦克車 真係好難抽😭

得三次機會
都係儲住先好啲

有冇真係好似蘿莉既片？

@庭

唉

啱啱出嗰隻fp基沙文95仲勁過佢內切親都射得入

樣唔差，標準瘦身形，喜歡日系打扮。沒有sex，不要問相和講價🙅🏻‍♀️有耐性，可以為你排憂解悶。

真係好耐無睇過av，睇h漫/gal好過

我之前save過1條av係幾條好似蘿蔔嘅女同老師扑

h漫 gal好難J

有冇人玩

ok go one show u manu

no!
我哋角色調轉

fuck

？

始終唔識郁

有野do 今晚先

No your mum

有啲gal識郁，雖然我多數j唔識郁

佢係咁罵fb 話ig同mewe好好多

毒能唔需要social media

庭至少有pes post

有無人換咗呢隻勁唔勁

機友

有人P嗎

go?
958587036

申左

玩wa2一定要睇埋佢啲小說

尤其係
雪が解け、そして雪が降るまで 同
歌を忘れた偶像

GO

一定會，要玩就玩全套
btw錯post

一講wa2就會引起黨爭
btw好期待你會入邊個黨

手指凍到

換科蘭定馬隊好 @啤

一定係冬馬

馬隊岩你多D
我後悔了 我想換科蘭
初中時既偶像

好球，小妹都是

我都想要科蘭 無buff勁唔勁

@啤@牛@巴

佢打AMF應該幾勁

究竟貓網同蚊網有乜分別...

頭幾句好假= =
好似D 上司咁
其實你應該知我好睇好你 幾鐘意你

全球都知摩連奴既愛將係kane/son

阿里最好既選擇係去PSG跟返普帥
佢恩師
係法甲又可以拎好多獎

普蛇幾時去左PSG我完全唔知

Ok who go

係咪連完手機 再連PC唔會有POINT?

Yeah pc Xbox ps4 +10000

唔係
連左手機有point
連埋Pc多1萬points 每9日多900points
同手機一齊同步

我連左PC 攞唔到point

好似兩星期
普蛇升lv教尼馬 包皮

有無買過野?

之前手機買過波衫 依家連左PC未買過

pc(go my club 收左D禮物先 跟住去買個500Points技巧 會問你同5同步 答yes 跟住取消返唔買就ok)

有了 感謝啤SIR

又出包皮

diu 4個md 我仲未打哂

what happen?

我未打過

上年佢99cb

加油~!

Thursday fp

feel到因為我中唔到坦克車
今次要中包皮了

上面張圖可以改做黑人問號

其實我覺得好多勁球員fp冇乜太大分別加得果少少

son
fp 93
藍卡 93

加一能力

Who go

go?

玩完之後再上水睇下我地會唔會互屌

push

拉！

real?

頂唔緊 lag到仆街 我投降

仆街 有d想換李華度

有冇巴打下次開po可以改一改？？？？
紅底都叫非常難中既話
咁應該加多句Olunga係好撚難中
明明紅底肯課多過21000coins就有
2020Olunga一世人只得三抽
樓豬請help

想換咩就換啦

能有80速咩

會唔會好on9

其實唔係一世先得3抽
川崎前鋒岩岩封王 日職而家休季 自然無fp
遲D日職開返 K社實出返每周日職精選 以olunga既表現實有FP

你換唔換都on9

呢位ching 深得我心

好毒

你想埸埸出既就換馬隊啦
fans就換李華度

巴神點睇李華度

唔好再出ok？

科蘭 李華度 點揀

暫時我見過 得最愛用得好
我唔識用
純粹用黎做射門機器 要識chok曬西射波
但係唔扭得 唔傳得 又慢 最慘係動作鈍

咁就Rivaldo 啦 話曬準球王級

有D難
K社出既每週日職精選 大把日本人抽
柏雷素爾又係亞洲勁旅 亞冠盃常客 Olunga實會再出返

game入面有條片幾多成

你快D換完我地試試

當朗尼都玩到,就代表玩到所有no,10

講真，雖然我冬馬黨，但我唔算好憎雪菜

ok我換李華度

咁我用大猩猩

幫手貼李華度潮文

Xxxxxxxxx
Xxxxxxxx
Xxxxx

試得未

ｇｏ

因為李華度係耶穌托世，專響球場行神蹟

當年大哨係外星人，可以將機會變為入球、可以自己創造機會黎入球
而李華度就可以響明明完全無機會既情況下入波.........
平時CD ROM 都忍唔住講下.
佢2001年 巴塞對華倫西亞果埸, 我仲係小學雞, 3點幾起身睇直播. 華倫西亞FANS.
好記得2-2 打和華倫都出線歐聯, 佢89分鐘果腳倒掛, 真係呆向左走向右走左, 好UNBELIEVABLE,
最尾3-2, 3球都係佢入, 真係痴向左走向右走線

好啦 咁一起抽

1%

讚你兩句 你鬆毛鬆翼

幾年年前已經喺到 得個睇字

但已經係2021 Olunga
同2020有啲唔一樣
過左去就係過左去

屌 換唔切哥狗

想問嚟緊禮拜四個md係好似平時咁2次定好似今個md 4次？

首戰入波

會唔會出埋疤版費高

ｏｋ ｇｏ

啤紅簡６撲 再加上 疤菜４大尖刀慣性炒粉

Rivaldo 可能要當Bergkamp 咁用

熱刺式入法
son x kane

比你ＳＯＮ屠

富咸無啦啦要打多埸對熱刺
6日內打兩埸英超
son x kane仲要休息左接近10日
富咸RIP

阿里大少爺黎 always 發脾氣

我好佩服摩佬 成日出連加特 阿里依d廢鳩

洛里斯個樣惡到
屌亞洲一哥

lloris 真係on9

lloris惡到想打人咁
son=全隊進攻最勁個個
左閘掛住攻唔回防就話姐 屌前鋒

Ok anyone

有無睇過古龍
古龍d角色係咪一定要咁講野

@上條

屌亞洲佬 應該唔夠膽屌英人

中二病之鬼

輕小說始祖

開左signal pes group未
邊個唔入就係共匪

係dse完後既第一份pt 第一日唔少心倒瀉杯水 個店長即刻發哂癲小柒我 又話會惹曱甴又乜又物 之後我執貨唔小心擺咗一件貨喺某一個位 佢又發癲話我搵唔返就唔使收工同賠錢

我有

上條識野
童年回憶

pes po 勁多毒能

而家啲後生仔 一定屌柒呢啲on9店長啦

完全唔知你地討論緊咩
正唔正常

巴神下個post俾你開好不
你己夠地位

中原一點紅應該點譯做英文

Chung Yuen 1d red

正常 就算係毒能都未必會玩gal 雖然我都係新手，玩得唔多

No
我負責9up 唔負責開po

Bear open

1001

記得呢個人 但係唔記得邊本書
楚留香入面？